[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5025)

老4？

Slow

冇人開

無人開

屌，又唔開

得到,....

唔開

屌你老母貓叫追和得唔得呀

貓叫啲把握力

磐田山葉 2-0 北九州向日葵

援交妹快d追和啦

山葉奇蹟2.5大未

向日葵0-2

金木

1-1未啊 好撚辛苦 場場都要叫

向日葵

愛巴呢期輸好多?

老4....

永久Blacklist:
松鼠
貓叫

14c

澳假80分鐘了，貓叫重唔黎料

求其搵隊入2粒啦 澳假

唔知我中左
唔好意思

客近況好就輸波

唔屌山葉了 長崎成功丸仆街死

垃圾chow 垃圾麥當勞

廿九幾個射門 和都和唔到

低能援交妹抵你做雞

老4幫開 好波

feel到chow有一球

但輸都唔敢買

向日葵唔爭在 輸多粒

12m未

3串1斷 向日葵 屌你老母

貓叫

封？12

貓叫20射9中都入唔到一球？

斷援交妹 屌

14

冇時間啦 出絕招

13.5b 10k casheddddd

手球都冇12m

封咩

On9

把握力好少少567左啦

現代全格未

澳職 0:1 死幾多人

貓叫2.5B有冇奇蹟?

貓叫全隊斷腳死冚家剷中武漢肺炎

算把啦手球都冇var睇架啦

現代入未？

13.5 easy到

長崎成功丸快撚d死

阿德手足表示 條防線性感 手都震緊

好波

屌你老母北9

坐監

向日葵勁針

Cashed

垃圾北九 輸多球開大啦 反絕殺啦屌

真

13.5B

我了

澳假都係玩角算

快既啦

有咩波會廢過西車 輸緊比隊波都未贏過既榜尾斷腳未

2球 ok?

得到手足

gchi

咁都冇12碼黑撚到

澳職正式開波
chow12m加絕殺可以嗎

的了

阿得咁燈，戒賭啦

澳職no goal頂

貓叫比返一半我驗腦好嗎

山葉向日葵快啦

Ok

1:1未啊貓叫我屌晒你老母冚家剷

一樣喊出嚟

比多2球我

燒鵝呢你老母

屌你貓叫,呃人感情,仆街陷家產!!

澳假有3球派

c how 唔入比人入喇dllm

中。

Lm

我

OK

不死鳥可否俾追和

橙衫出手隻秋 RC啦

大多你100

江原 10 1 $100
唔信禁屌唔入 幫叫

冚家剷個bet365 成日封盤比假希望我

有兩球都偷笑啦

lm

我買左第二球 好唔舒服

先

快手1-1啦屌和都當贏了

現代2.5b 24

貓叫11

7777

LM

2.5慘死

上星期俾山形山神撚完，今個星期好彩無買屌山神

山葉2.5

仲有無多角澳假

阿德防得幾好，不如阿德入多球幫下手足啦

德到cup

靈車慘死

我打撚到你貓叫

點玩...

愛援 屌你老母

跟

呢對貓叫憑乜野拎第4? 讓番個位比人啦

打漏
係 fg

15.5b 有無人同路？

全西靈車全隊落地獄未
廢撚到笑

貓叫盲人足球

阿德唔差在入多2球啦

貓叫有冇奇蹟？

chow cup 10 1 100

今日啲波真係。。。

垃圾北九 面子球都無 落番日丙啦

準備等高水

含撚啦援交妹

莊家回收日

但係山神今日贏盤啵

阿德最尾15分鐘失球率得5%
點失

現代快

21:00 AIK

ok

得朝早一場la 易

1:1無人講？

唉又要跑山

貓叫快
和波51 100
反杯51 500

馬會真仆街, 壓低反cup 引人落搭

客收錢穩到 點會輸

阿德個龍要有幾勁，貓叫先可以20射9中都入唔到波

贏盤？

dllm貓叫

補左反cup@45

真係屌佢老味 連失兩粒

對面失囉

chow追和plz

邊場？？

asw 雲巴同路

支持

德島針

11

等3倍

乜有第二隊山神咩

澳職俾多球得唔得

貓叫是但入一球啦

阿德個埸快吹雞 手震到爆

愛媛 江原

比多2球

批

補3

點樣可以入一球兩隊妹80幾分鐘

個龍上撚哂身

長崎班死仆街

客勝？跟了

現代咁樣橫傳

大分，山形

攻左84分鐘都入唔到
最後幾分鐘入撚到咩
斷腳啦貓叫

成功丸反cup未

澳假刷角

仆得補3 上左15.5b

不死鳥整個全格嚟啦

澳職大波黨慘死

琴日明蘇妹咗成場tim

同路

全北主勝，gel

補得三分鐘，玩完

.

手腳們 ifc見

江原cup 10 2 200

神奇2c ok?

斷腳啦快，空門射入

澳洲波冇飲水時間
臨尾買角大會冇咩時間刷

但係佢話山形山神 贏盤唔係咩

江原求你追和

呢啲呃錢波
今晚嗰啲先係搵錢波

屌 斷愛援

半1 全9

係

山形山神角球大仲未派？

心

廢車2.5b 未

玩撚完閪叫

完

完 1:0

廢車0射？？？

現代入多兩粒

角球耐少少

甲府

-2c

仲有球罰球

水戶30

1212

不死了正氣

成功丸cup 未

城南fg goalllllllllllllllllllllllllllllll

韓職冇波入

我都等緊

似松鼠輸尻埋

罰球絕殺？

Duck島上場咁撚正氣 今場又打假 On9到

澳假少玩為妙

阿德好波

？

現代大波已死

宜家已經係啦

三叔又輸

好波一爆我13.5細就冰角

獅吼果種廢

唉，信錯落飛

貓叫 北九洲 成功丸

全北0射想點

8半要拎追數

阿德全隊空難啦

德島漩渦和啦好嗎

14.5s 要冰封成10分鐘 心都震以後唔買呢種角

same

天鵝唉

成功丸快撚d輸多幾球

一齊撚賭仔

出副選都贏

點解會要貓叫

冰到完個下你慘

日波輸撚4人.....

日乙頭3名一齊輸波 你話冇假波我打死唔信

無入球收錢

現代快456 學咩人第一

秒入全場得一球

屌你咩澳職

日乙唔洗睇排名架

長崎攻到咁1球都冇 食撚屎

成功丸我屌你老母

屌你咩現代唔撚射波

貓叫都係啦

日韓啲波假到

貓叫松鼠都有買，畜牲真係信唔過

正式宣佈布里斯班全隊斷腳空難死

我以後真係唔買日乙

可能柒過松鼠

跟了輸到仆晒街

動物隊慘死

不死鳥咁都爆8.5 s

現代2.5大有奇蹟嗎？

補時屌左2k 5倍1.5/2b 又針

屌你咩補得3分鐘

咁狼死

盡撚哂力攻喇

人地個龍勁

下星期同樣時間見

VAR完未啊 dllm

14.5s gel

唔好屌我事後 頭先有講要14.5s

西車全隊斷腳未

炸你老母咩

動物隊冚家產啦
天鵝 貓叫 松鼠

綠雞1:1

長崎輸半算

演1：1

炸完對家入是常識吧

買s真係有勇氣欣賞巴打

1:1成功丸 比多粒啦

輸12k

現代比多粒我

長崎似cup

賭左成日仲係-500

有冇救命水

一想等升水位又刷

入未？

Cup 得未

現代刷角

大波輕鬆

成功丸咪撚半格都冇埋

韓假3連角

五連c 點會有力再刷

城南炸完對家入

綠雞頂住

江原9號單刀唔知射去邊

江原入未

有冇咁撚黑 場場大差一球
兩日輸20k

屌你老母德島

韓假-1c

屌你老母全北

補時撚狗
1415一念之間

快cup

綠雞死埋一家團聚啦

德島屌你老母

爆9完角球未

華堡盤都冇 淨係可以買+1

廢車

江原快入

各位可放心買大 我即場屌左現代教育1.5/2 細

利申 今日針20k

現代穿盤未

綠雞頂住 可以就cup

買乜撚野日穴 阿德easy

你應該可以贏返次

成功丸cupped!!!!!!!!!!!!!!!!

成功丸!

綠雞死埋
動物隊一家團聚

靈車快d失多球

綠雞 我屌你老母

韓假11.5 @2.21 cashed

派未

成功勁到

成功

食屎狗韓假 咁撚樣爆角

就算佢爆我一注14.5 都夠贏少少
我就唔信補時2c

屌妳綠雞

動物園 全死

有無人買咗甲府角 做mud未派

13.5追唔追得過

可

韓假比多角我

生性丸

現代11.5b 高水 cashed

少少搏下囉 無咩信心

綠雞追和

綠雞和得唔得

派你老母咩
都冇買 淨係買左城南fg 同牙德 松本

現代Ng

江原和未啊屌

長期生性丸頂埋佢

咁下場跟下你算

城南real goalllllllllllllllllll
好撚爽啊

現化全格 10 1 100

城南fg ed

123

me

1

P

11.5 b. 3.3倍cash

你都未算輸身家

城南城南城南城南城南城南城南城南城南城南

老4 我未

少少錢算啦

綠雞和

贏撚到開巷

1:2 丸cup

比埋水你都唔買

可以派了

江原2球12m 反cup

走地入多粒未

成功丸頂住

靠你搵食

現代-3c

成功丸!!!!!!!!!!!

綠雞和 求下你

江原護空門

德島

成功丸 不死了 好撚正氣

想問下今朝乞到2k條友仲有冇出現過

成功似有多粒

現代江原比多1c

屌佢老母

韓假，俾我見識下有幾假得唔得

比多兩角啦江源

冇 乞錢先出現

大軍閥你同我出嚟！

no

屌佢老尾，空門點護呀

現代全格快

點樣乞到2k?

綠雞快追和

有撚咩

現代好難入 傳波都唔識傳

20:30 要埋天狼星

有人派2k

江原快d入啦，一係輸多兩球

屌對咗 點搞

現代 1.5/2 大開硬

雲巴派十抽一

現代江原1角快

屌 仲提條cd rom
條友仲要有人撐佢

可能你收錢

邊撚個黎？

啲cdrom咪撐番佢

熱刺個場點睇

得閒乞一乞 好過去返工

On9到

入嚟抽完 拍拍囉柚走咗
聲都冇出過一句

個個咩狙擊手呀嘛
話人抽唔到所以屌人cdrom

現代後衛隻鬼好似burkey

死仆街，連續兩場都無絕殺
點做韓波呀，學下意甲同美職啦

現代黎多個奇蹟2c 俾我贏支可樂

講咗句多謝雲巴

爆我3格角

-1c

又輸死 要做職乞了

13c

13.5大-111

又唔撚入波

現代有角未

13.5比多隻

天狼星串李斯特城 淨win

12.5B Goallllll

比多隻角

江原呢段禁屌

Sir
今日咩環境

江原+汽車入波 派200

屌你靈車比人入啦好嗎

幫叫 比多2隻c 全波post贏錢

贏囉

比多1c
雖然無買

咁無禮貌

買咗1000咋

K

同求江原入波

後衛收左錢就own goal啦，無時間

黎明

冰c 雖然無買

綠雞

入未呀現代

綠雞和佢

入未呀

動物隊

補幾

人生最後300輸埋

貓叫慘死

山形山神 角球大到而家仲未派？

補得3

蔚山差d og

化妝龍

13.5大

絕殺角 13.5大收！

14c未

14？

14 未？

13.5b @2.55 cashed

化妝龍神救!!!!!!!!!!11

14？？？

4年冇入波post 今日回歸

Yes

Yes 14!!!

救乜撚啊 入波未

我都係13.5b@2.5

綠雞絕殺啦

一齊收米

15

比多c

最後300又係幾分鐘比人cup 搵人一齊死算

頂住啊 成功丸

2.05

求派

綠雞打假 追和得唔得

15！！！

江原係咪玩9我

半格cashed

綠雞絕殺 和啦

14.5
4.25！

15都仲有

無人要修咸頓？送錢咁送

830 on9平條船會唔會好似波杜咁沉

町田0:4

今場難講

人生已完 88

真 冇得輸

點買法

5倍唔敢買

何出此言

搞點！ ！

蔚山d 角

派我

垃圾靈車

一隊降班區 一邊無野爭

14.5b @4.00 早左買

出邊轉埋平半

好過冇

都啱
餵動物啲錢翻哂黎

係喎 般尼贏到呢場 好大機會護級

全民細波日

長崎正氣 thx

點睇巴塞對家好想重注

修仔呢場唔買好過 完場睇唔透
一係高水搏和
反而對曼聯皇馬上盤好有興趣

蔚山半格好過冇

動物隊全死

佢有本事贏到就唔洗護級啦

All in

阿德現代收錢 好過買咩松鼠

森林同ban死你 要邊個好

修仔會唔會打假

仲記掛緊你隻貓咪 頓哥

衰係天鵝大波手上 其他咁撚正氣

贏鏝和獌 輸比般茅 人唔笑狗都吠

英超大船Everybody 1,2,3,4

鳩平盤 馬毛半主

夭折左隻

你估佢會唔會賣分？

呢場英超搵鬼賭咩
修仔牌面就一定勁過主
但般茅嬴左 同屈同分
下場屈踢廠 般茅踢愛字頭
呢場嬴可以講護級成功左80%

護級惡過狗

般茅
巴士利

睇左修頓出咩陣先買會唔會好啲

利申 唔識修頓咩陣最強

唔買修都唔會買般茅 仲要咁低水

修如果夠膽死唔出ings 就明鬆章比般茅

ings爭神射手
機會難得

隨時打假 食2張rc

雷加利斯呢咁

利記 沙拿夠爭神射手
結果係點

一隊無慾無求
一隊要主場護級
開平手

總結：修 角大 唔使諗

班士利包尾夠膽開平手

熱狗對家邊個要

直屌角大

又扮睇盤師 係勁就唔洗降班啦

都買得過

沙拿拿過啦

般茅個Wilson好似幾勁

搏得過

垃圾就係垃圾送隊般茅落去

今日細波日？ 買幾場都開細

打比同列c 呢

買大波 由佢地踢餐死算啦

on9平有冇人要

太on9 skip

般尼茅夫 呢幾場好似醒醒地

830華堡半大

送錢咁送

般尼茅夫 平手讓球勝,穩👍🏻

馬模-1 有冇人要

On9平好似幾好

屌 又係你個仆街呀

收到 識買了

半一不如走地主勝

兩隊都風流波

琴晚狙到而家

呢隊野防守都幾廢

客勝先啱

主？

邊個咁大注打到馬會轉盤阿

係咪要驗腦？

原來9會開半一

戰意十足 唔好紅就得

尋日係有d假既

買了

牙得出on9平

唔洗

半細？

列斯副選

天狼星
小注FG 半主

想跟了

修仔作客勁撚到仆街 咪撚點鳩人買般茅

半大全大中撚哂伏

死就死啦

卡爾馬fg要3連

諾高平會唔會沉？

on9平 十足十頭先松鼠

鳩平！！

我今日無出半全大

spa注

最正氣阿特蘭大都撚狗 輪到on9平了

走地買客勝仲好

李城都贏到啦

秒goal咁點

得蛇要左

拎李城作客同修仔作客比

On9平 般矛2串1
典睇...
平手真係唔簡般矛 轉平半大信心左

無限本

平半又買唔落手
最怕佢和波

on9平大船

縮咗注嘅雲巴

應該和 般茅睇怕都要死

頭先即場燒鵝最尾汁幾多

輸撚4死左啦 贏谷輸縮算

乜野理論黎

9點英超半大

前幾日過關先贏5雞幾嘢喎

外仔買左15k -0.5only 後悔

贏番注平半輸半有突

贏鏝和曼都受讓太撚癲 同埋般矛護級最後逃生門啦呢場
屈福特要對鏝 阿 被動好多

琴晚

幾條過關飛針哂

同哂路

黑名單呢

修咸頓平手盤有高水咁抵玩
會唔會有伏

戰意十足，和都走盤，般尼茅夫 平手讓球勝 推薦

受讓似係因為主場同戰意問題
似和局

贏得快輸得仲快啦

今晚變返大波日
仲串唔串

般茅轉撚返平手
仲要有1.8水

西甲煞科, 31,32,33,51大

啱啊

8串1 1k

想般茅留 屈降
不過般茅防守太性感

跌左

咁你咪買多d囉

篤嚟睇吓可以嗎

唔買主都唔會買修一係skip

個個都要on9平

巴打識野

Same 屈仔呢隊波角又唔刷 波又唔贏 留係到害賭仔

鳩買大波得唔得

你哋真係好奇怪
狗會修咸頓平手明明係派錢
就話有伏買對家

完場之後又話做咩自己唔買收咸頓

般茅起碼肯攻先

我咁睇
般茅一定焗住攻 但係防守成日俾人打穿
修攻力十足 防守都一般般
買角大都幾好 互刷
角應該有11c以上

列斯回到2.4

角大better la

仲要修咸頓作客成績好過主場 平手盤真係抵玩

係咪已經鐵定升班

依家睡超好似好難玩下

sick波

戰意十足 和都走盤
諗下有冇咁著數 講到仲著數過修仔

鐵定冠軍加出半隊後備

馬會初盤平手大圍依家都落到平手
點買主

想跟

屈仔都肯攻 不過攻唔到之嘛

夠姜完場攞嚟binc

睇佢開波買走地算啦
尋晚金絲都禁般尼屌啦

無左屌老虎之後呢隊波已經可以放棄

on9平
馬模
半大2串1

同埋頭先有人話修仔無野爭 喂睇下個神射榜先

全連登TG 69平
對家又可買

睇盤師全面進場

支持ings追神射

收錢算

30944959!!!!!!

祝福你

d睇盤師係咪馬會派過黎

30944959

蘇b又自爆？

又黎

屌遮左點解咁

30994959

笑撚死

蘇b你仆街啦

有人話杜甫巴係馬會臥底🤣

又想介賭

屌

又直線戒賭

你都有今日啦

唔係

巴打之前都自爆過一次

再啦

Sob 898

另外想問如果show咗號碼出嚟會點
唔好同我講叫我試吓咪知

屌那星

樓主pin未

諾域治 主勝 穩

般尼角大應該幾穩

戒賭算

又黎 老友 幫唔倒你幾多次

可以專心睇曼聯啦今晚

佢咪樓主

長期login算

借刀？

你都唔係第一次lmao

30944959 個冧把幾好記

有啲人太得閒咪撞鳩你ac

貓叫1:1

咪咁

佢之前自爆過起碼兩次啦

做咩呢排咁多自爆

食完女出包膠未

笑撚左

Sob 派我？

aik fg

冇咩特別 不推介

人類總係犯重複嘅錯

修咸陰D陰D咁薄

老4.............
你呢晚係咪唔想賭錢/....

對家先岩

我話轉 唔代表我覺得買得過
就係覺得鬼先講

幾個月冇call G 谷精上腦了

on9平巨艦？

邊個搞到黑名單走咗..

似係 轉頭又一堆半一詩

宇宙級

朗隊 +1 2.15落到1.48

天狼星驗腦算

有冇得大車

咪推 on9明明遮左

有冇相

佢啱啱先出咗頭場角大中到啪啪聲喎 利申有跟

戇尻平咁著數？

邊間？

訓咗

幾錢

屌你老母HB高治

咩名 我去開

呢d時候仲call g

有冇8折

....

可以專心睇波了

diu

pin呢個

好撚癲

俾人玩到爛左啦 佢之前都自爆過幾次

點解你地敢呢d時勢callg

開到 10 1 100 咪撞我ac

咦 j league 官網寫盤田12c

想問下如果戇尻平贏唔到 幾多人慘死？

其實天狼星唔差.....

一

講到好多人買咁

馬毛半大未

All in咗2940

你買左主？

Me

all in .尾數740 再玩即場

護級惡過狗
我中過好多次伏

有冇聽我講贏錢cashout?

買左主都唔敢係度講啦 唔怕俾大船笑咩
下盤開出自然會上水

冇得輸

韋根

巴打識波

大船係客？

一早cashout左啦

兩邊都冇買 係見佢口氣講到自己睇通睇透咁好獨得咁

1-0嘅話下盤就全面進場啦
好似山雞個場咁

升班惡過撚
西布朗 賓福特

叻仔

跟左啦 一向跟搵食

周街都寫11 官網寫8+4 有冇人有睇場波

升班惡條撚

兩隊去死

護級好過升班

入咗小小主盤

戒賭啦sob

希望你中

睡超又0角=

我都中左2隊伏

好勁

邊個再講呢兩隊 出黎同我隻秋

俾人撞完ac 入要重新set pw先入到 個ac唔會鎖

皇馬平半是否伏

日日比人撞ac

好想同你瘋狂baby

再扮 2部唔同嘅手機界面

好似之前試過

包膠thx

屌你老母

無人叫角ON9

想知留tg 講你知

你都唔係第一次架啦

on9平俾人撳屌？

走肥？

Aik憑咩讓波

戇尻平半格都開心

得蛇祝福過on9平

咁不如即場w 1.7

瑞超全部0c

dllm山葉又唔派

天狼會10c

有冇手腳買左馬模半大

買左aik個場角 想死

aik 角細清泉

原來得蛇買左戇尻平

Jump

場場角大到咁On9

夠膽三場0角到尾

買左，等死

半一詩準備出場

鳩篤

大硬

得sai俾你地笑到唔上黎吹水
搞到我少左個老死

馬毛11

on9平係咪有伏...

得蛇近排性交轉運嚟？

on9 平

半一詩有冇人準備左？

馬模半主

希望有

入定2.5b

馬模有d唔對路

般無出蘇蘭基條垃圾

aik goal

aik

Aik

禁屌緊點落唔對路

aik半大 gel

修咸頓航空母艦💝

On9平唔對路

角大輸埋

AIK 1-0

天狼星9.5s應該穩

我都想要

俾人禁屌就入唔到波咩

修仔盤加大波

天狼角大已死

買咗咩

馬模比球黎先？

而家先驚

捉到雞蟲

屌你老母hb高治

瑞超
生生性性

華堡 半大-1 我係咪破處啦

馬模 諾高平快入返球先啦屌

留咗tg

半大 有冇人要

似係奶完閪

有無on9平link

aik呢隊賤種都識贏波

HKJC

hkjc tv

on9平7.5b 已入

點禁link 睇

般尼茅夫 盤 可allin
季尾波最易睇

較定鬧鐘聽朝8點玩角

On9平都係收皮多

asw買咩

On9平單刀柱邊出界

DLLM ON9平咁都唔入

link?

大波夜ready

天狼sing入波未

Aik比多球

屌 on9 平無角咪撚踢 屌你

華堡半大扮狗叫

1 角都無屌

成隊垃圾

G持

2D live嚟架喎

瑞典啲人咁驚博角就唔好開返聯賽

馬模入未

中

天狼星

星1-0

On9平

天狼星1:0

On9平我屌你老母

天船而沉

on9平

連登號對家搞掂

天1:0

大船boom

同琴晚鏝個場
禁屌唔入俾人入

1-0

甲府巴fg cashed

玩撚完天狼星咁撚勁全場禁屌

半大-1

我得肯休息下未

馬毛入未啊 屌你老母

仆街 買咗on9平 又要聽半一詩

陷家產啦呢鋪
想買一千on9平
買撚左一萬
成個戶口。。。

挽撚完

狼

可以確定馬模2.5s

半一詩出動味

天1-0

好多人陪你 ifc見吧手足

華保斯1:1

link 呢

入粒先啦馬毛

1001